大L獲, 我老豆啲同事話機場第三跑道地盤既"武漢"狗返工傳染WARS

如題, 話說今朝老豆收到啲工友whatsapp message, 話"武漢"狗返工傳染WARS, 係機場第三跑道做野,啱啱俾人送左去醫院

係 應該真

推1

推2

推3

推4

推5

又話澄清左

啱啱已經一堆人送左去醫院到

屌你又係中國佬

機管局9 up
根本唔知

【武漢肺炎】屯門赤鱲角連接路工程師確診 涉事地盤仍趕工

現正施工的屯門至赤鱲角連接路工程項目一名工程師確診患武漢肺炎，其任職的寶嘉─布依格聯營公司通知員工停工14日。惟該工程的另外兩家公司金門建築及艾奕康（AECOM）就要求員工繼續施工。

據了解，確診員工經常出入的地盤辦公室以及員工餐廳，均與另外兩家公司的員工共用，而項目中所有公司至今未有為其工作地點作消毒或清潔。

路政署回覆指，寶嘉–布依格聯營決定由今日（6日）起停工14天。由於顧問公司AECOM及另一名承建商金門建築公司的辦事處在另一處所，因此安排員工繼續上班。署方並已督促承建商加強防疫措施，包括消毒、提供口罩，職員進入辦公室前亦要量體溫。金門建築公司發言人指，正加強辦公室的清潔工作，並已告知員工有關事件，暫時未獲悉有員工曾跟患者有緊密接觸。有員工確診的寶嘉及另外的艾亦康公司至截稿前未有回覆。

係咪真架
我機場做架喎
比多D料黎聽下好喎